林鄭當選唔到，抄皇狗中文維基一次

絕不走數

全部語言版本一次

係又點話

抄埋網址

G持

抄唔到了